做緊咩

好悶

大東瓜 鳩毛開叉

東瓜

最近典

屌你老母

東瓜 東瓜 屌你阿媽

多謝

邊位

乜鳩黎

我暗戀你

前排飲奶綠飲撚到果晚失眠 驚左你

同我一齊囉

我不美

咁啊....

我很善良

要我

玩網絡安全既人專用os

個樣普通就ok

你要星期二四六 ok?

我知道要想不被人拒絕，最好的方法是先拒絕別人

會唔會裝window打機?

我玻璃心

一三五日ok?

屎眼ok?

星期日想打機抖下

好 分手啦

挽留

你ok?

我ok 你ok?

你都唔捉實我

問下姐

成個人夾住左你啦

你臭 不了

抖唔到氣

幫你人工呼吸

我係用windows 同 MacOS

好臭

2日無沖涼

我對你唔臭的

一定好多鳩屎

排隊人工呼吸

2部機定係點?
點解要咁

幫手洗?

填form先啦

好呀

你地兩個包剪揼

兩部機，各有所長，同埋打機一定要windows

Why me

有咩要知

因為你靚

咁順攤

咁macos用黎做乜鳩

樣年齡身高體重收入

咁你都知

自貼

你很美

個個都知你靚

Coding 同拎出街方便

幫你

唔貼就讓個位比其他人排隊啦

你都靚

大家都靚

邊舊係樓豬

東瓜靚d 定你

我好憎mac機個OS

中間佢 左你 右我

緊係我

好靚仔

你心入面果舊

我流水了

我左擁右抱?

做咩挨過黎喎

針對?

好好笑

我落花

小肥仔 Billy吧啦

你笑得好靚

係舊屎

抽你水

my name is billy

快啲屙

我暗戀u 咋

想享齊人之福

Nice name billy

屙左咁你咪唔係我心入面

你追到我地姐妹先算啦

逝去感情留不住

咪臭係

可愛?

脚趾尾都見唔到

我會返黎

有d

A0 唔sick溝女

識貨

所以都係排隊填form先啦

你點搵番我

溝女靠把口 你有冇？

記住左你陣除

我hello kitty黎

咁你等女埋身啦

唔怪得我A0啦
教我ok?

咁你有冇樣？

孤獨的哭

變態佬

我很孤獨

有眼耳口鼻囉

靚唔靚仔？

me too

我出名嫁喎

以為都有我陪你

你出名鳩毛開叉

星期日比埋你

剪晒啦 做白虎

卻也習慣了

好呀 大東瓜 屌阿媽

原來有路

我受晒佢算啦
我打錯左字

未有 諗緊同邊個有

你真係風流

我無女

咁普通 都係放棄把啦

風流倜儻玉樹臨風英俊瀟灑

我有內在美

溝我未

死港女同我跪低

可惜冇人睇到

你太多紅顏知己

可惜冇人想知

拎左個心出黎

可能佢唔識欣賞你

有一個

陛下饒命

我想

我寂寞寂寞就好

真好 點識到

被圍

高登

用大東瓜插死你

靚唔靚

剛分手

咁大抽

OK

靚 但pure fd

冬瓜咁既樣

呵返

大東瓜非浪得虛名

要死了要死了

她説：為什麼要遷就我呢？遷就得一時，遷就不了一輩子，你和我在一起是不會快樂的。

介紹me

單方面難啲 需要雙向
不過佢放棄左就算

自己識啦=,=

我又要

我都攰了

識左我先

自私

你咁搶手

一齊溝佢個紅顏

我的關心 妳依然無動於衷 我的以為 只是我以為

又啱

錫返

最後得返我一個

我以為我能全力填滿你感情的缺口

開心返未

仲有我

流晒馬尿

係咪嫁

唔係嫁 係你娶

幾時簽紙

攬攬 呵番

依家就得

抽水先

我睇緊d咩

ok 搭緊的士黎

冇野比你抽

我都唔知自己講緊啲咩

點啊你

我地飲醉左喇

禾都吳G

i am sitting here

沒有不開心 只是有些惆悵

不會被騙

未飲先醉?

Beside me babe

攤左係到

煩啲咩啊

煩惱緊分開之後點搵屋

你叫佢搵咪得囉 輕鬆啦

辛苦了

呢2個星期都無?

我認真

我搬入去的 梗係我走

啱先沖完涼，係張床聽Aimer

揀地方小心啲 唔好揀啲高危地區

年三十晚去咗荔枝角到今天 十日

聽左新果首歌未

好勁

知道

我2日無出街已經頂唔順 要散個步
唔悶咩

學下人啦...

迫不得已出了

依家?

唔識分係咪狗公 有人約我番hall話煮野比我食

應該係

你對佢有冇意思先

仲有咩野

就係冇 所以覺得煩

係咩野

冇就咪撚理佢啦

完

D狗公 通常隔一排 佢又會hi 翻你

明白點解啲人排咗好耐隊都買唔到所以咁嬲
我今日去到唔使排隊就知冇已經嬲到在街罵：淋病死仆街

都唔辛苦，原本買到都係讓比更有需要嘅朋友
我可以唔出街

唔識拒絕

係咪你太正

狗公係咁定義嫁咩

我平時出街都會帶多啲俾有需要嘅人

唔勁
口罩要睇著用

通常隔一排 佢都仲係冇女

係掛

狗公定義係點

咁有愛
我今日都有出去排 排唔到
唔出街都記得同人吹下水 收埋自己唔好

有女都會繼續hi你

我...

我淨返半盒

咩女都溝 包括有仔既
溝到之後都會再識第個?

有女都唔會比我知

你似有需要果個多啲...

real

有啲悶，有咗心理準備就適應到
可以接受
一家人只可三天一個人出外購物購糧

就算有額外口罩都會比更需要朋友

唔出街冇咩大不了

有啲好厚面皮㗎

因為你係lazy woman

未遇到

屋企都係咁

做唔到你咁好人 起碼都留返自己有需要果份

真卦街

佢話上黎你咪話唔洗啦
講2次佢明啦應該

仆街唔分性別

啱呀

我直接講第二樣野轉話題

咁好似無乜用

應該唔會再提起既

仲同佢傾計

點解唔熟都可以邀請上hall食野

瞓唔著

你唔提我 我都唔知已經12點半

同一個圈子 遲啲成班約出街
冇覆得咁快喇

我都想知 佢唔尷我都尷

慘要成日見

快去睡

我都有咁厚面皮就好

tum我?

可能約唔成

啊 大東瓜 啊 屌你媽

咁樣先溝唔到女

孤獨的東瓜

啲人話厚面皮先溝到女

又幾啱音

點溝女 mark note 先

你係朋友都唔想同佢做定係純粹對佢冇意思
對佢冇意思見到佢又無咩所謂既我覺得

聽我唱歌?

計過慳著用可以的
如果真係走頭無路就會攞件gore-tex剪嚟做口罩
卅士多燒賣

太厚

可以你快啲

佢已經係去到無恥 下流

緊係厚先溝到
面皮薄點溝女

可以的係講緊幾時?
其實依家都未知幾時完 好好計畫下
咁夜仲食 肥啊

我喉嚨慢熱

唔怪得我A0

冇意思呀
可以做朋友 但可能佢唔係

六月左右
唔肥冇幾多粒

比多d 拒絕既signal啦

Okay!!!

都仲有段時間喎 唔駛返工果啲咩

我都試過比人幫 好pure 好true

諗番都覺得on9

係 幾ON9 咁樣邊溝到

同佢日日傾計 同佢講你做緊咩 等佢習慣左有你搵佢
之後就試下約佢出黎食飯 送埋佢番屋企 如果個女仔唔想就代表你冇機了

我亂up 前提都係個女仔要對你有feel

無業多年

咁我地由傾計先啦

搞咩啊 點解會咁
你開心？

學生無番工無得入工會

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有人搵你

對你冇feel呀

你做緊咩呀

打 機可解悶

我其中一隻狗名改少少

唔該晒喎

非常時期冇所謂

lazy dog?

加返啲落去囉

係床 玩多陣就訓 聽日早起

仆街 肚餓

媒人利是🧧👋🏻

無女

快d訓就唔餓

岩岩介紹咗

我都訓了 準備訓12個鐘

你又知係女

你就好
我10個鍾一定醒 可能老鳥

仔都得架

駛唔駛撮合你地

唔洗了 thz

同我呀爸一樣 你做得我老豆

阿女 一齊沖涼未

幫你擦背

好啊
我個背脊幾十年無洗過

爸爸 我想買新電話

啲錢要留黎買口罩

Sleep sin

Okay留番幾個比我

想痾屎但唔想郁

打飛機

邊到交收

唔要

原地屙

Metoo

開唔開心呢啲野好基本 照下鏡就知自己咩表情

我屋企

黎緊啦 等多陣

Okay bb

悶屎未

屎了

係
怕照鏡，唔敢睇

屎成點

唔好怕 勇敢啲面對

係你懷中

你先
照完報告結果

Already broken

你就好啦 一定好暖

屌你老味下星期一年初三重播智叔廖啟智演藝生涯最經典作品

下星期一年初三
下星期一年十七啊on9！

431冇睇日期-_-｜｜｜